[加泰]仲記唔記得咩叫兄弟爬山？咩叫核爆不割？唔好俾對家藉呢件事分化好嗎？

兄弟爬山係用各自既方法去達到目的
你呢邊集會求耶穌打救，個邊求黃大仙打救都得
你認同connect加泰咪去囉，唔認同咪唔好理囉

核爆不割係指你唔認同對方做法都要支持同幫佢解釋
你估謝sir同er er sir對住班毅進仔唔想屌佢地老母咩？咪日日4點鐘幫佢死兜爛兜。你地唔係連黑警都不如下話？
覺得connect加泰有問題，咪幫佢地解釋幫佢地spin囉。twitter攻勢、英文西班牙文連儂牆、外國手足、登報，我地咁疊馬唔係做唔到呀嘛？

我好肯定對家一定會煲大單集會屈你乜乜柒柒。既然避唔到咁就唔好避，我就唔信靠手足既文宣攻勢唔可以死都拗返生

不如講下點解加泰集會是有問題 一黎有人影到佢地有人高舉共產旗 很多香港人到底清唔清楚 我地的行為目的
twitter攻勢 <<<<<<<<講了4個月 有幾多人做過 200萬人連10%都沒人去玩
有時間 不如CONNECT 議員支持法案先 香港成個世界得美國佬做到野
你R加泰 < 但要清楚你要做咩先 係反警暴 OK?

明知對面會屈你，點解唔盡量搞個冇咁大爭議，比較多人認同的「反全球警暴」？
你知唔知解釋同spin有幾難?人吔係用緊國家機器，文宣得自己一對手屌你老母

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

推呢個！！

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

12點後唔講
推埋呢次

2點後繼續講
再推

Push

岩呀，其實認為加泰要撐咪去囉，唔去咪做其他嘢，兄弟爬山，遍地開花啦